今日情人節老衲將會著住日本皇軍制服上深圳叫雞

當正支那女人慰安婦咁玩

正皮不解釋

探左老人家先啦

夠膽就影埋相拍埋片 垃圾

有命返落既我係國金二期頂層直播自己全裸跳樓
一路趺一路打飛機

睇錯搞左老人家先

睇得 多

唔好叫到自己老母呀

點會有人負皮

講過好多次啦！

好波

老a認同

好撚仆街

納dee小心比人劏黎食

深圳臭雞：不好意思，我不想做和尚生意。

老納：我都無厭棄你係雞，你竟然厭棄我呢個純潔o既出家人？

深圳臭雞：你是真和尚？

老納：真和尚假和尚真係係咁重要咩? 你會唔會過問每一個割咗包皮o既客人，
怕佢係天主教徒? 怕佢係一個Father?

深圳臭雞：算啦算啦，不要那麼多廢話，把你的袈裟脫下。

老納：見我同施主有緣，等老納我就即刻扲條嘢出嚟啦！

深圳臭雞：不要呀，要先洗澡！

老納：你心境污穢， 佢先係一條撚， 如果你心境好，佢就係一條善根。你放埋落口，仲可以積口德，放落陰道，就可以積陰德。

幽默既野......

有腹肌

你寫篇黎睇呀

老天認同

新會然

正皮俾 向西兄

衲dee牛逼死了

牛B死了 Ching

新會然向西兄都唔識